我隻sony wf sp700n得返左耳機work

其實得返左邊work都冇問題嘅

不過我左耳天生聽唔到野

喊喊 可惜你得一邊有降噪
咁要黎把撚咩
即係無降噪啦
無左一邊
日系名牌miniso垃圾耳機都屌打你啦